一人一個明星喺你將來男/女朋友嘅standard

真心覺得丁子朗好正！
雖然佢唔可以話好靚仔
但佢講嘢戇鳩同派膠得嚟笑得又好charm

黃耀明

咁都唔叫好靚仔
港女眼角究竟有幾高

我驚話佢好靚仔比人踩佢所以帶定頭盔先
我個人覺得佢係好好好正

小島多惠

田所惠

張敬軒
加埋小斌女起雙飛我都可以㗎

我都知佢正
屋企有錢添
但係有幾多人可以做到咁

龜頭bob